90-93 巴絲 入黎傾下計吹下水

我要插旗

插咩旗
都無人 呢到無毒撚

放假起屋企打ps4 玩overwatch

岩岩放學

做緊廢青

有學返咪好，之後返工先悶

西男個名俾人用左

返工好似每一份都有d 自己唔鍾意既地方
幾時先搵到我既dream job

以前讀書一就一d 野幾簡單只睇大家既成績

狗阿

今日做廢青 聽日又要返工

讀書好多野都可以獨立自己搞
返工唔得

我都係 轉左2次工都仲未覺得呢份工可以返一世

我都係
差唔多一年一份
唉

寶寶強勢回歸

留名

揮手

唉係啊最近我都想轉，返工好多唔公平既野

我都想轉

唔岩做/有另一份更好pay既即管轉
轉太密就有concern姐

想轉咩工

我想轉地方 家下好遠

same here😂😂
日日過海

原來可以用emoji🤔🤔

我都過海 來回兩粒鐘
好多同事來回三四粒鐘
返港島區食野又貴

名都可以用呢下頂癮

hi 大家做緊咩

我都要轉工 同老細夾唔到

唔記得用另外個email 註冊
應該拎個學校email 註冊搞到你係呢邊都改唔番

又轉

我都唔想。夾唔到就夾唔到架啦 勉強無幸福。

痴線好順好快呀 秒回

又同老細食飯阿

用緊wtsapp 咁 唔知係咪少人同時上

唔食啦 過埋呢個星期睇過點，可能直接攤牌。做返一個月廢青

橙

好多熟悉既面孔

大家都過檔

做完gym
一陣出去跑

係咪有故聽

我係陌生面孔

你好

頂好健康，好耐冇做運動

悶就打下機睇下戲
反正出街都冇咩做

而家先見到呢個post

第一日都無人開

有得用苦笑icon

打咩機多
我呢排煲緊westworld同game of thrones

做運動精神啲
報左10k試下水溫

我平時跑得3k, 之前一個月一次

Lm

我都係5-6k貨仔
慢慢練

😹😹😹

我仲少

你個名有跑emoji 唔好呃我喎

個emoji係代表佢成日追車

今日追兩次

識人追車成日仆親

今日等車唔使追

幾時有web版

饅頭係咪師妹？

92

蟲

俾啲時間佢地

早晨

凍屎冰冰要返工真係好唔人道

唔想離開張床

朝朝打大佬

而家都唔算好凍啦

屌9啲教畜

我覺得熱

呢邊直頭夏天

點解我覺得凍，身子差左

咩事

教畜黎講，最仆街都應該係教車師傅 特別係啲死肥佬

放假，呢排香港一個人有咩地方行？

留名先

去下離島啦

一個人去離島咁爆？

要活著回來

一個人去長洲book唔到房

新到 大家好

南丫島

萬士屋

各位90-93 cd rom好。

觀塘言承旭未到

寶寶

93揮手

90留名

又要諗今晚食咩

打邊爐啦

得我同細妹2個，打咩邊爐吖

落吉野家 一人一爐

算啦佢做緊功課，我是但買啲野食返去算

你係咪師兄？

嘩你悶到秒回？

lm

係呀，等外賣吖嘛

鬼婆

我連lunch都未食

咁癲 我中午都係食咗好少

好肚餓 等緊食晚飯

今日行畢業禮先知道自己冇朋友

秘書子

老寶！

點解呀？

halo

樂巴！

再會面

究竟月入幾多先好玩下車

玩咩車先
呢個問題去汽車台問啦
不過例牌答案係窮撚唔好玩車

月入幾多都可以玩！

雖然好耐冇上高登，但我覺得呢個app好快

大隻bot

今日攰到仆街
又幫家姐睇b又大執屋跟手番學番工

唔大隻

袋鼠咁樣都唔大

月入一千玩緊玩具車

佢地轉會未？

應該唔轉掛 朱西今日重係果邊

月入五百

50

咪玩啦

原來我真係覆錯post

路過留名

高登啲code太舊

酒肉朋友既寧願唔要
你平時有無fd玩開

報到下

睇黎要經營下呢到

可樂巴

扑神

廢青報到

廢青+1

到左依個年紀...朋友同學都開始結婚自己仲係a0如何是好

我身邊個班仲未結
join多啲活動識下人？

我都係

轉會

手多上咗ios10, 好後悔點解自己咁手多

IOS 10 幾好wo

個個都結婚 求婚

8.4 無得再好

92廢青

報到

91
人老了，一冬天即病

6仔行ios10都幾順

91巴打留名

I know that feel
最近先同拍拖6年ex分手
返工身邊全男人
今次真係玩完

3年玩完

無哂女性朋友想識個個都難
想追返又比自己搞到無機會

我岩岩都3年玩完 差啲仲會結婚

冷靜下有無機會返兜

琴晚仲鬧交 我覺得都好難再一齊

講唔講得因咩事鬧交呀？

係囉 分享下 仲肯同你鬧交算係咁
我個個單方面比我煩到嬲

本身想約佢出黎食飯，之後我打俾佢約佢啦。佢一直話睇下點啦（其實咁講即係冇咩心約，係度hea我）。講多兩講，聽到佢同朋友出左街，八卦問下佢個朋友係邊個，之後佢就遞左個電話俾佢個朋友，佢個朋友就話我唔識你wo，之後兩個係背後係咁笑，咁我就嬲嬲地就話唔傾啦。

夜晚就同佢講返啲感受話佢變左 我都覺得自己衝動左

變左就梗始終分左手，無謂要求太多
有得傾幾句wtsapp下算係咁
同巴打的確衝動好似之前既我再咁就越黎越衰

佢就話大家靜下啦 我諗緊聖誕節仲約唔約佢好

你隔一排搵調整個心態再搵佢睇下咩情況先啦
如果咁樣落去個勢似好難約到

早晨 好眼瞓

個apps d quote會唔會太長
之前hkg+好似show 2 3個quote

會 碌勁耐都未到底

唔通要自己cut
明明hkg+都唔會

可能係半個月調一調整自己 希望用得返對朋友既心態對佢。 但我琴晚開始已經失眠

唔好意思 變左我係度呻

叫佢改進下

最快調整自己方法係投入另一段感情
周圍搵d女傾下計
或者跑步啦

過來人表示調整心態好梗要

要啦 好似有個bug post

94

點解可以夾埋其他人玩9自己男友

我就覺得俾佢玩先嬲嬲地。

Btw我都自己周圍搵返啲女性朋友傾計。務求轉移視線，之後就做gym

btw, 嬲一陣算啦，之後照約佢囉

攤左牌話以後唔搵佢 搵返佢咪好柒

做咩去咁盡 btw, 柒咪柒囉，有女攬柒多幾鑊都抵啦

依樣真係要考慮清楚先 唔想最後尊嚴都冇埋

咁鬼似我但最尾都忍唔住搵

冷靜一排再諗起先搵囉

多謝巴打們開解 我個心都好返好多

話說，有冇人知邊到進修英文好

布癲

自己睇報紙學

咁發音點學，有咩報紙易入門

如果係咁，你可以睇下bbc喺youtube啲channel呀，有字幕跟住

其他人幾時轉會過埋黎

發音睇劇睇YouTube 學

真毒湯留名

btw HKU alumni email reset password 好有效率
send 左個application form 俾佢，一個鐘左右就搞掂

扑柒 快樂

做咩

新人留個名

點脫毒好

湯神

下下星期？if you know what I mean

我轉左 無人理我咋

我ok

d quote 好似神神地

咦係我唔得 coming fri? 我下星期五都唔得

崩壞左

好後悔無working holidays 去7下都好

澳洲好似開放到 30 歲

如果出到上兩個會更好

bug

F 子玩車

咦，你地過左黎

玩咩車

支持lihkg

湯神未訓醒，梳…

d quote 真係好崩潰
出 HTML code 既屌

好耐無上水同你地傾計

新人
做左小手術抖左一星期，
聽日要返工lu

係咪好不安

掛住我？

又要做港奴了

把自己看得這麼高

掛住我

一齊做奴工

好撚不安呀！！！！！

已經諗定聽日搭咩車返工
好犯賤

日日都好驚起身返工

驚是沒有用的
越驚越要去面對佢刻服佢

諗起都興奮
Btw 電話爆mon係咪去深水埗整

93廢青

新人留名

我係果邊都好小入黎傾

你用iphone?

喵

是的

哼

最好搵信得過果d, 有d 人會偷換零件拎去賣
btw 我發現用iphone 既人打既係另一set code

可能係因為用唔同programme寫去fit返an同ios???

最新點？

剪左？

有冇92巴絲打

92巴

93絲

絲打你好

91巴打

好想放工

工已放

有冇得即場望住佢換

唔係唔得既
但係如果佢有幾部機整緊唔通你等埋佢咩

有 可以介紹

你地咁快過左黎插旗

係小狗

我幾辛苦先 R 到個code
個 isp email 一早收左皮

係咪一個code 用一次？

當然啦
好似係 1個 hkg+ 1個 code

yes

我特登send 左application form 拎返email password

93巴打

樂巴，今日出左糧

係呀 不過已經無咗筆

大家樂邊爐好難食好難食好難食呀！

常識吧！去扑野家打啦

91巴

頂 我岩岩先比左錢買

冷靜啲！
唔好再食呢啲連鎖野

上繳中央？

早晨呀巴打

買股票呀

不過都上繳咗啲

Halo我92

咁早起身既喂
未有耐深夜wo

得哥

92是一個好既年齡

宜家已經深夜不再
我已經直頭開始眼訓添啦

喺哂度

做咩廿歲就咁快攰

雖然今次呢單野我撐高登
但係冇左HKG+用手機真係唔多想上

用返舊名喎

我其實已經好耐無上高登
因為太多假膠

但宜家 lihkg 好似高質啲

已經唔係廿頭啦
個人開始老

無咗食鬼

月供?
一出糧就好多野想買

太多我呢D on9

無錯啦

日日夜訓咋下話
不過我宜家都幾頭赤 日日夜訓

巴打呢個ID係咩心態

宜家轉左工啦，日日返早 6點起身
好攰呀

大家都過曬黎？

是點點

巴打你好

仲未有網頁版

新界人 ？
睇倒都覺得攰

是小狗

我見到有呀，不過睇得唔舒服

算係九龍
純粹係因為返得早

返去搵下先

早返早放其實好健康

係呀 我反而好少野想買，無咩物慾，係想食野

一樣
無咩特別野想要

早返未必真係早放到

最弊好多工早返遲放
遲下應該要瘋狂ot

呢樣真

而家要努力儲錢 佢話想一兩年內買樓
其實一成首期係咪少得制

再巴你同佢分別幾歲？
btw, 一成係幾多呀？想買幾錢嘅樓？

我預見咗12月無限ot

樓下無

打LOL

有頭髮邊個想做......

點點呢

想我都好想好似中左頭獎

俾我地嚇走

我發現係an機quote野先崩。我quote無事

無點點無人生

我諗300-400萬既

呢句真

上水

有野做係好事黎

我諗儲多少少好啲嘅

我高登舊名個account都解左封架啦其實

我quote iOs 版quote 既野
[ quote] 會變成 <blockquote >

我quote 返an 機人quote 既野就無事

Hi

試下quote你先

我無事wo. 即係an機quote ios 先有bug

ok

係

而家個bug 又唔同左，quote 多過一層就崩

like this

岩先正想講無事，依家你再quote又崩
Btw, 我地兩個好無聊呀

頭殼壞掉

有無打算買邊區

我想轉但唔知轉咩好

碌左個橙入黎

留明

未詳細諗

2個人儲，2個收入都ok，對你地黎講唔難啦

樂仔咁得閒上黎

我有咩要忙？

陪女朋友or自己做自己嘢
放工後時間好緊要

佢忙緊呀 同埋我係一路做自己野一路上黎

潮神

夜媽媽打爛杯

點會唔難

bot 哥

再巴你地做咗幾耐野

大家好～93報到

年半

咁快買樓，好葡萄

得個講字咋
你都可以

好悶
唔知自己做緊乜，點搞

我人工低到嘔喎

btw, 努力呀

93巴打報到

早晨 跳跳下就高 好似係

我無pt跳

hello

93年12月

12月

唔想同果邊一樣名, 但發覺好似未有得改名....

有冇人仲讀書，如果有，可以講多點詳情?

咁就一世

8月

92年 讀緊HD
CE完廢青左幾年
上年先去報讀HD 諗緊下年仲讀唔讀上去好

我覺得繼續讀埋學士學位好啲
Full Time 讀或者邊做野邊讀
我有幾個同事都有Master

又拖兩年 出到黎26歲fresh grad

你 最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎

宜家有degree真係好基本，所以都要頂硬上

諗住第時做咩?

怕唔怕咁大冇人請?

hd咩科?

無web 版真係好唔方便打工仔上

我有個fd子
今年27歲, 岩岩先fresh grad
但佢係HD完之後出黎做野, 邊做邊讀degree

讀Master有咩著數
利申：做左一年Programmer

我真的很想你

整game ，寫app

Computer game development

緊係怕冇人請 ，
有d人又話呢行經驗緊要d，早d出黎做野好過
又有人話要升職加辛一定要有degree

Hi月光蟲

你還愛他嗎

我想收工

竟然

我都想

我想放假

我兩樣都想

你識唔識Unity同Unreal Engine?
想做呢行寫PC/console game
但香港搵極都只係請人寫mobile

想放假去旅行

眼訓

半工讀 ou degree

我也想你

熊子

今日有啲悠閒

布癲

快啲過黎，等我左擁右抱

我不愛他了

過份
我又要

今朝悠閒

我唔夠大隻抱袋鼠

咁你仲玩電話

袋鼠

玩緊

係唔係都ot 因為有個file要4點半先拎到

唔洗做呀

慘 咁晏

人地dept開會無計

今日做到收工 聽朝繼續做啦 o咩t

收工未呀

要

今日係11月最尾一日，我都想聽日做

咁那大件事

做啦 玩電話

同問
有排

香港好似真係好少寫PC Game 既公司

好慘

我淨係識n年前一間叫火狗工房嘅

15分鐘

仲有2個半鐘。
BTW, web版有得QUOTE啦？LOL

咁早！

好眼訓啊

同全世界講要轉工 但都到而家都未last day

巧眼訓

轉咩工呀你？

我依家2個月都有D想走。裸辭sosad

90巴 報到，9 up 達人

走啦

你仲未轉架咩?

未諗到

火狗近年有出電話game

91留明

90-93應該大部分都讀緊社會大學？
利申 93 人，社大Year 7

93
仲有一個鐘就收工

呀橙？

好悶啊

淨係識unity 同3DS max整3D model
未用過unreal

自己有些少日文底 諗住考返個N1睇下有冇日資工司請
不過聽講冇乜機會升🙄

91報到 返緊夜

返咩工呀巴打？

有無巴絲結左婚？

91 on99 生勾勾 路過

去得日本會送埋日文培訓
你肯行出香港已贏

其他IT 工考唔考慮？

你好巴打

再巴，潮巴

你都可以行出架

93路過

我個名終於返黎

大家食飯未？

點解無人reg 佢個名比佢洗到底

放過佢啦

九零巴報到

冇膽

冇膽 [/quote]

巴打係programmer?

唔叫馮春美

唔係遊邦潮

一陣落樓下買酒飲先
好想飲酒

你地好狗

其實可以再狗啲

唉
收工一返到屋企又自己一個真係好撚悶

屋企人呢？

唔會係溝通對象啦
機又無game好打
真係悶到嘔電

你地班仆街

潮哥

92年 新人留名

終於有人開番呢個post

你係邊個船長

例如有咩？ 我network既科炒哂

熊仔

係呀

我個名咪寫咗囉

船長

i can't see shit captain

佢地真係仆街黎
最仆街既我唔記得左應該拎學校個email reg你個名

你真係好仆街

跟得多朱西 沒有計

下次請早啦 死肥仔

寫啲咩多？

你同攝台個空白貓有無關係

.Net
J2EE
Php
Swift
VB
上左手之後就會咩Code都識睇

淨係識SAS同R

Data Mining?

好多都唔識

stat&data mining

咁早呀

瀟灑

唔怕悶 ？

早晨呀咁多位

唔怕

btw, 其實重搵緊呢類工，宜家做緊啲唔相關嘅工

Lm 岩岩畢業冇耐 本身讀game software development 而家做緊it狗

long time no see小狗

會搵到既
而家呢份唔好？

你的資訊真的很有用

屌 大師兄

我呢

湯完

得你理我

我理你

瀟灑 好

洛神？

唔係我想做嘅野

好耐無同你傾

幻覺

我都唔知點解我會用個無棱兩可嘅MK ID

留名 大家好

新人留名，大家好

90新人留名

終於收工啦

今日係咁聽吳浩康啲歌
佢紅唔起真係好可惜

其實你好像無乜點同我傾過

好confuse

我有養芝娃娃

洗剪吹 擇日分手

討厭 自卑 第三者
全部都好撚好聽

不如約唱k啦

93留名

呢到都無人肯出

你個名

養我

每次我將傾心的感覺都收起

你振臂一呼 我第一個響應

你巴定絲

啱啱做野已經想退休

我好你少少
未做野已經想退休

咁無理由兩條友去唱架

等緊中六合彩

買多次12347

我就係我

好似好耐之前已經聽你地講緊

我都想養你

去啦你兩個基佬

有計劃係好事

我負責搵囡囡（好像係

錢塘江上潮信來 今日方知我是我

咁多注中唔夠錢退休

爭你呢朵 小小後庭花

放棄啦你無女架啦

要幾多錢先夠退休

再嘈爆鳩你菊

好，絕交啦我地

絕交都要照爆 搽定蜜糖啦你

個班人真係唔知笑定喊好

係我未做野既時候
就已經計劃點樣可以唔駛做野
不過可惜計劃唔成功

好過無呀

我唔係基佬

我夠唔係咯 講到好似我係咁

無人既

中二獎個班仲慘
三萬幾去個旅行都無左

因為我既存在

佢唔要比我呀

真心
我覺得今次中獎既人
係唔會比人知佢中左

是誰住在深海的大鳳梨裡

點解我睇唔明

海綿寶寶既歌

google 完是知出處

我想中六合彩買樓收租退休

好想退休啊

退左休都係港奴

咁起碼係退左休既港奴先

唔洗退休 俾個首期我就夠

點解你會知架

巧打耳

我都知我得意，好多謝你

你都唔係海綿寶寶

此寶不同彼寶

又病假完唔記得交假紙
又俾人問有乜改善方法
我聽日直接同佢講戒丁算

點解d icon會唔同咗🤔🤔🤔

成日見到條金剛棒好煩

病左？無事嗎？

我公司病假完 下一個工作天無遞返病假
要寫文解釋點解遲左

病完啦 一轉天氣就中, 醒嗰時熱, 訓著就凍

寫文吹我唔漲佢臉對臉等我講先煩

要架咩

搵個靚女同你講又點睇…

佢公司難啲有喎

約埋橙出呢飲下涼茶無好快無野架啦

太忙唔記得左得唔得

唔係請病假個同事要寫 係老闆要寫俾上面解釋

我諗個個部門唔同掛

我呢邊好hea，唔記得呀？聽日交啦

我地淨係依個上司煩基本上我做野冇俾人鬧過, 次次都係依啲濕星野

真係好春煩 呢d野都要執正搞一餐
阻住哂做野

典典bb

同感

即係點點？

典解

典解會失憶

又要做港奴

冬天訓醒好似冇訓過咁

春夏秋都係

日日都好眼訓好攰

放五日

無人

有

無人想知
利伸:清ot 放4日 56日123

好攰

早晨呀我今日放假

知你威啦

幾時先放工

是日ot, 放7點

好想快啲放工 聽日放假

聽日繼續影畢業相

我又影

你得閒搵我囉，反正我重有2次要影

有咩慘得過夜晚番學都見到又一城一堆人影相

你又去影埋一份

好呀好呀

影返佢地

咁多人放假既

聽日我都影WO. 不過係我FD畢業

我之前畢業禮已經影咗一日，聽日係同其他fd影

又到happy Friday

影完放上黎俾我J下

一定好有型

好多嘢做

等食飯

點解

鍾意睇人著畢業袍

乞人憎

過分

做盛行呀？

坐office

食飯

咁早？

政府果班廢中廢老廢撚到出汁
做撚完又唔比走 恰埋眼又唔得
想點姐

番緊屋企打邊爐

咁早打邊爐？

唔知 我家姐話打

點解咁講？

Between ，小狗你好

洛賓

坐office好悶
所以我轉左做司機

司機

輕鐵司機

回舊post

終於食飯
點解番咁耐都仲未到兩點

公司又過錯數搞到我出唔到糧啦

92年今年 24歲
係一個好好既年份黎

你好呀，我係深潛小狗

忍唔住

90

都唔年輕啦我地
咁就廿幾年

咁要幾時先出到？

唔錯

佢話星期一
希望真係得啦

我老你2年
好老啦就黎30

90老野無人理

人生咁過左三分一

直頭筍工

真係好，肯定有九十歲

90
垃圾窮矮柒毒

都仲係一事無成

咁又唔好咁諗自己
係得矮改變唔到姐

係毒撚無人理

你好
我都係90新人

仲有3個鐘

你係撚90

我唔知我咁講係好定唔好

而家做緊乜嘢？

仲有粒幾鐘咋！！
頂埋佢

一早出左

政府點會過咗數吖，實唔會拖

我真係90

飲酒你既

仲有十九幾樣野做
又係得我一個

仲有一個鐘鬆d老細就出去開會我就可以9fingfing la

老寶 搵工搵成點？

真好

91廢青

我黎啦

93
今年好似突然成長咁
好多野睇清楚左現實但好唔想接受
終於明點解大人成日話想做細路

因為做細路好簡單

90男....分手一年， 入黎識新朋友

呢到9成都係仔，你應該唔想識

咁又唔會既，多個地方傾下計啫

做緊啲辛苦工儲錢
遲下開鋪

講多少少少
你睇到既現實係咩呀?

咩辛苦工？開咩類型既鋪？

紮鐵
plan 緊會開 coffee Cocktail bar

啱啱25歲
乜都好似啱啱開始咁
唔明點解啲人可以咁早成家立室
覺得有一個自己既家庭距離自己好遠
甚至超現實

我好多中學同學都結婚啦
望返自己

咁我身邊既人又好多都未結婚既
甚至拖都未拍過
之不過自己覺得自己進度未如理想

p子

唔識講 無力感好重
知道無好結果但又唔認輸
係要仆下街先安樂

就收工啦

真係開嘅話我來捧下場丫，
加油呀巴打

A0左廿幾年
而家已經冇乜所謂
係你嘅就係你

P子

我又唔會順其自然既
要有目標先有動力
冇所謂就會變到好頹好機器

仲有個半鐘

same

預計出年 年尾
但唔知可唔可以如期開得成

仲有半個鐘 決定45分走人

芝娃娃好嘈好惡

提早半個鐘收工

收工

係井底仲要回音

終於收工！

放兩日假 可以休息下

放工打邊爐

而家每日都最少做多一個鐘先走到

IT狗做到嘔 收十點

月頭做多一個鐘算少，隔離team呢2日都9點先走

我都係IT狗..10點好誇張

我對感情已看化

你得嘅

加油呀小狗

今日反晏 平時朝九晚六
快啲收工放兩日

大家都係IT

說好的準時放工呢

都係一日反晏
快啲搞掂收工

想準時？可以呀 1830已經係準時

好彩返到屋企唔洗再做 應該話無得再做

返到去，第一時間執cv 頭先見到有份想做

報左先

點都報

頂實嘈到仆街

到時捧場

Aimer唱歌真係好好丁

你應承咗架，戒丁呀

你老細鬧架啦

我岩唔岩報

你讀it, 唔啱

努力

唔緊要架再巴，你的資料很有用哦

仲要笑我

聽日要早返

你就好啦

聽日去行山

我唔會笑同路人嘅

行邊度？

就成功架啦 加油

聽日番凌晨三點三起身，晚安

有咩咁好

早抖

I hope so

就黎得啦

點解咁話我

TC, miss you

Whatsapp條友問佢部車幾首 跟住冇耐又話賣左 今日見佢個賣車post話減價

因為你嘈

芝娃娃真係好嘈

寶寶很安靜所以寶寶不說

寶寶很乖不像芝娃娃

重細咩你

好明顯條友淨係唔想賣比你啦

因為寶寶是bitch

樂巴依家好撚串呀

芝娃娃淨係把聲都係bitchy 聲。真·八婆

我係八婆你都係臭西咋

痴線 3唔識7嫁喎

爭咩呀，溝埋一齊做bitch啦

返工唔開心，要平衡下心理

串寶寶拎安全感

你點知我鍾意食臭茜？芫荽好撚正

哇，當人出氣袋呀

屎就啱晒你食

情趣黎，你唔識架啦

試下問返佢點解嘛

都話芝娃娃惡架啦

樂巴搵錯人出

咪俾人離間我地

潮神換車

冇車點換呀

算啦 廢事問

大帽山咋

潮神買車

有車易媾女阿嘛

有車唔等於有女

冇嫁啦 溝咩女呀

好早啊早晨

留名
又要返工hi auntie

早

今日返八半
四點幾五點就醒左

蟲蟲

放假都咁早既你

琴日訓左全日咁濟

可樂

月神

朝早跑完步坐左半日
又比家姐叫左上去打邊爐手連續第三餐打邊爐

訓左8+4 個鐘

我有account喇

我一上黎就冇哂人

係度，啱啱收工

車長

原來驗證係件咁困難既事

係呀好惡
嚇親我

幾點收工

小狗

你地好

你係

hi

早晨呀

大家都係小狗
點解佢咁惡

Hello

芝娃娃惡開

這邊是凌晨

你好呀

唔好鬧我呀

我咁善良 唔會鬧你

巴打去左邊

在外國讀書

你係小狗唔係芝娃娃，都唔同

傳說小狗都有玩寶可夢

喂咁你都知
但我好廢呀

星期六 沒有毒撚會上水

好耐冇見

93巴打初見留名

猜猜我是誰

Me係真毒

透明開既say個hi先

hehe

每個訓練員都有佢既長處

我都唔勁，玩緊太陽

猜不透

最肥最唔性感個個

錯哂 係桃呀

肥巴打你好

星期六留係屋企煲ff先

星期六一定係留係屋企做廢人

呢個真

錯

係星期六日都要

葉呀

性感

竟然認得，好感動

終於收工

恭喜哂

可以好好抖下啦

聽日駛唔駛番呀？
係大帽山等左三架巴士都仲係未上到

聽日唔駛呀

搞咩係大帽山？

人妻？

新人留名
利申：真毒

再巴

巧大隻

行山睇芒草

好正咁

屌
我攰撚到隨時訓得著

早啲瞓啦

頭乾就訓

用風筒啦

已經攰到行出房都懶

咁誇張

韓燒？

卡希爾又擺烏龍

91巴 返緊工

幾點放工

行夜山？

十一

自己燒

下晝行，行到七點幾個天黑哂就走

正呀

我都太陽
有無興趣打場

依啲鐘數一個鐘一班落返川龍搭小巴好過啦
我就行返元朗嘅

零存在

行番元朗要行幾耐？

13公里石屎路到大棠郊野公園, 不過夜晚唔熟路就唔好啦,
中間有啲分叉路唔熟我驚你行錯

唔緊要，我都係

想問下大家，男人個銀包厚有咩問題 頭先有個人話咁樣唔好，完全唔明

已經搭緊火車番屋企

小狗…講大話係唔岩架

點解次次無94份?

問返佢轉頭
我錢多，個銀包厚
關你鬼事呀

我又唔係錢多，只係有好多唔係點用嘅卡，例如捐血卡圖書證呢啲 我當時聽到都o咗咀

原本個po 係有冇90-93左右嘅既巴打絲打入嚟傾外計吹下水
所以94是冇問題的

又唔係佢用有咩問題

其實我唔介意人地點睇，我只係好奇點解會覺得唔好姐

屌睇騷撞到ex

你好彩

可能條友出街淨係帶張黑卡出街

92留名

我同佢兜口兜面見到之後扮唔識大家直行直過 不過佢單機，但我有朋友陪我睇

睇咩騷

同埋支票簿

兜口兜面好尷尬

呢幾日飽到七彩 係咁打邊爐 燒野食
個喉嚨痛到

應該後日買車

恭喜你 買咩model呀？

Cheap cheap 歐洲車 唔自爆住

潮巴眼中林寶個啲都係cheap cheap地

想我俾icac查 ?

仲未刷晒怪未開始生仔呀

我都未呀
唔識生啲咩 5V 呀